救妻同學會 唔好話爛劇 直頭垃圾

由頭到尾 唔知講乜春
跳黎跳去
玩時空交錯 睇到頭暈
又以前又依家
集集都係咁
作文會唔會咁跳黎跳去

頭一集都ok既 之後愈黎愈唔知做乜鳩
可能睇慣tbb啲垃圾劇係有條方程咁拍出黎
一有啲改變睇唔撚慣

編劇想抄westworld

我估 因為冇睇

究竟少藍醒番未

得啦得啦 全香港智商最高係你啦

認真答你

你不如搵日靜靜地成套野重新睇多次 應該唔會再咁講

噉x. Should be 恁

不過佢最近嗰集 連而家嗰條線都冇update

頭先果集做乜 風車轉一轉又回帶做一次
d人既戲屎到核爆
胡削骨 做戲無表情。。。。
有個短髮女仔講野必定chok聲 練住喉嚨咁講野。。。嘔

都話戇鳩架啦